[正視聽] 依架d 狗改變緊 唔知大家有冇留意

希望有個討論同搵對策
見到班狗唔係再好似以前咁慢慢推前 佢地停唔夠一陣就會用跑黎推進 ＋ 捉人
好多人都就咁散晒
黨鐵 開始有臥底 可能係入面捉快閃 點先可以有快閃但唔會係到開post話今晚XXX

希望有個共識

仲用貨車運速講龍添
對策咪就係唔打陣地，游擊快閃醒水速走

快閃有個問題 點先搵到人
係到開post會引狗知

小隊快閃 要無人知 10分鐘內走

係改左好多
同埋睇直播都知依家玩包抄
同封海陸路拉人 停黨鐵又問巴士拎cctv同8達通紀錄
又問商店拎cctv 係公屋睇cctv 係啲五金鋪同war game店有便衣camp住勇武
所以依家請多左班退休警同混入武警

屌認真post冇人理

問題係點組隊 唔夠人 唔可以光明正大咁講出黎
一定會有臥底

所以之前出黎 自行組下
而家tg call活動 實有鬼 跟返屋企

其實要認真諗下 有鬼 嘅問題
係防止 可能做d 記號

Push

push你老母 一齊傾啦

好明顯而家全方位打壓
想玩民意又狂拉人

有鬼真係諗唔到點防

唔覺佢想玩民意
係狂拉人嚇人唔好出

未諗到姐
班狗有軍師

唔好俾記者跟
每次快閃一開直播即死

搵哨兵mon 實cctvb live
好鐘意影人走 影人換衫

其實一直都係 只係大家善忘

呢個世界仲有街舖
政府投降算啦